#StandWithMorey 係時候搞番個集會遊行去美國領事館

煲大佢 fight for freedom
#StandWithMorey #StandWithHongKong #FightForFreedom

一定要

push

Yes
Put on Rockets jersey

煲埋哩單野

創意集會 去埋各區籃球場 遍地開花

fight for freedom

再出美國旗

旗手

COME ON JAMES

PUSH!